電話亭變吸煙區?

電話亭加空氣淨化裝置，變成一人吸煙室
呢個方法可行嗎
大家點睇

呢個好似幾得咁
都無人用電話停嫁啦

忽然有用不嬲都係香港特色

唔敢入上手都唔知有冇奶野

電話停有人龍排隊果個畫面都幾正

讚成,死煙摌自己係入面自吸自足,吸埋自己D二手煙
快D死最好

返正食煙又好,出街除口罩都好,都係想死姐

正呀，贊成

好似日本啲吸煙室

個到咪有電話亭囉